港版aoc 軍事討論

先佔領香港碼頭

再佔長洲 南丫島 梅窩

之後先打內陸

關唔關你事呀收皮啦叫你